Ghostrunner 已出

冇人講?
好似幾好玩咁

之前down左demo試，幾爽快

會唔會好暈

睇人玩會勁暈
但自己控制又冇乜野

lm